袁國勇估計武漢爆發病毒感染 籲毋須恐慌

【Now新聞台】港大微生物學系講座教授袁國勇相信，武漢正爆發病毒感染，陸續會有更多感染個案，認為香港有對抗病毒的經驗，市民暫時毋須恐慌。

袁國勇：「同一時間，同一地點，突然有這樣多病例，應該是有爆發發生，因現在是冬天，最大機會是病毒感染。他們已檢驗過，因此已知的呼吸道病毒，應該已經驗過否則也不會說不明原因，所以暫時應該向不明原因方向推測，毋須太恐慌，因為我們已知玩法，最重要是追蹤、隔離、醫治。」

德美聯署整合

掟條撚樣上去啦屌

驗過但驗完唔知係咩，跟住叫人唔好擔心

話到明不明原因都仲叫人不要擔憂

驗完知係乜有鬼用咩
班蝗只會亂咁食藥食抗生素
啲細菌病毒只會越來越勁 越來越難醫